雙11 響應罷工黃店 優先懲罰

依家越嚟越舖頭都話自己係黃
聽日就係最好嘅時候比大家睇清楚
邊d係依堆黃店入面最值得大家優先懲罰嘅舖頭

總之聽日係響應三罷嘅
大家以後一定懲罰咗佢哋先
係人係鬼聽日都可以比大家睇清

我哋咁做唔係逼你哋罷工
而係你肯罷
我哋只會更加義無反顧咁懲罰返你

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

岩啊

8/10

9/10

幫手推呀
開Post目的都係想聽日多D人響應

10/10

但係當黃店擺工，我地可以我邊食飯

push

對唔住，P牌推唔到

今日買定野食啦
唔係下下都要靠出街食飯嘅

多謝你幫手推Post

個人認為黃店唔應該擺工。擺工應該要癱瘓香港經濟（特別係紅黑藍店）既同時，保障黃色經濟圈。

偽推

唔罷就係偽黃

偽推x 2

推呀

但連黃店都唔帶頭罷
點會起到作用
由612開始大家對黃店嘅定義係大部分都響應罷工
佢哋罷一日我哋以後都大大力懲罰佢
咁先係長遠保障佢哋同埋認清邊D係黃店

Agger 太多扮黃吸生意

只可以話聽日響應嘅係深黃..黃到金
咁大家自然識做

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

北區分區:

將軍澳分區:

車隊:

為偽黃認證

依家比大家睇清邊D值得大家優先懲罰

唔罷既店即係唔撐手足，講撚完

和理非可以幫手認證睇下邊啲係藍扮黃

總之我自己會懲罰咗聽日有份罷工嘅舖頭先
依家太多黃店
都要取捨下
錢就得咁多架啦

又唔好話藍扮黃
認證到邊D係深黃..黃到金
咁大家要洗錢都洗落佢哋道先啦

老二花廳

Yes

咁之後要懲罰多d，唔好比黃色經濟死

聽日唔係罷工, 係商店罷市, 係平日開花🌼

以後要用罷工依個字, 只可以透過成立工會嚟做

我唔要係見到嗰啲咩
射一日波唔會死
請日AL當罷工
公司home office當罷工
塞車塞到晏晝當罷工

屌你 罷工係人權
香港法例亦保障工人透過工會發動罷工嘅權利 係你班仆街從來無人認真搞工會
今鋪整咗 長遠加人工都可以一齊大咬啲

入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會

係
總之聽日響應嘅
大家懲罰多D

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

Push

偽推x3

曱近平

曱近平x4

推

pish

曱近平x5

曱近平x6

黃店可以唔罷工
因為要照顧市民
但你要全數捐贈比星火

黃店都唔罷 唔通藍店會同你罷？

黃店罷 之後大大力懲罰

曱近平x7

曱近平x8

連黃店都唔罷
咁叫三罷個陣邊個罷

推！

明明一開始比大家認證係黃店都係因為有罷工
佢罷一日
我哋往後懲罰返佢

贊成 隔離post有人mark低舖頭名
到時就大大力懲罰

巴打多謝你
努力同我一齊推Post

我都cap咗好多聽日話罷工嘅舖頭去隔離post

如果黃店罷工點算

咩點算

留名等list

幫你一把

咁黃店罷唔罷工好？

自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

連黃店都唔響應
唔通藍店同你罷

可能佢覺得黃店罷工會令黃色經濟受損掛

放心，我地之後會懲罰番罷工既黃店

一日半日

罷工罷市一定係我哋帶頭做起
先可以令重15.16緊同埋所謂中立嘅動搖

唇茶一早帶頭講咗雙十一會罷

真心為左香港既就係兄弟

為左兄弟推post算得係咩

依D真係懲罰首選

曱近平x9

我冇野講

頂

曱近平x10

pish 咁禮拜一例休果啲舖點計？

曱近平x11

例休個D就算把啦
講明聽日罷工一天個D一定係同路人

或者列入觀察名單

咁樣開晒post係人都即刻扮黃R生意
應該睇下邊啲係自發罷工 之後再懲罰

召喚長龍

💪🏻

屋企食囉屌你地

開哂Post話你知佢罷工
其實都係幫手宣傳三罷嘅
唔好一味諗到扮黃r生意

罷左之後，你打算點大力懲罰佢地？有咁多間

曱近平x12

11.11 黎明行動

支持嚴懲1111罷市黃店

推出去

要幫襯咪幫襯咗佢哋先囉
依家黃店個list長到乜咁
越嚟越多都話自己係黃

曱近平x13

贊成

本身都係嫁喇

曱近平x14

認同

甴近平

依家咪比大家可以有優次囉
咁大堆所謂黃店
咪幫襯咗罷工依堆先啦
鬼叫依家越嚟越偽黃店

一定要罷

但都想大家唔好得個口講懲罰
眼見好多黃店次次都罷但唔見真係有人懲罰
送曬野上前線 但個個月都蝕緊

喱show已表態明罷

推啊！！！！！

贊同！唔罷工好可能就係偽黃。唔好比偽黃店加入到黃色經濟圈

到時就知係人定鬼

曱近平x15

唇茶囉 痴撚線鋪頭黎

唔罷係佢自由
但我一定幫襯罷工嘅舖頭先

依D咪懲罰嘅首選啦

食少一日唔會死既 當係照妖鏡咪幾好

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

今日買定野食咪得囉
平時打風都會準備定野食啦

岩啊，照曬d偽黃出黎

曱近平x16

曱近平x17

我私心幾鍾意既錶鋪

自己煮

去緊黃店買乾糧 準備聽日食

黃店都要付出

日日食黃sorly

要靠大家一齊fc自己區嘅黃店

食一日半日乾糧都頂唔貴學咩人講抗爭

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

係
聽日都要再靠大家落街睇下

推 曱近平

曱近平x18

曱近平x19

曱近平x20

想問係咪除左whatsgap外冇其他方法check黃店，有啲鋪貼貼紙話黃但whatsgap搵唔到

Whatsgap好似比較少，都可以會用黎參考
我用緊依個

啱啊

101

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

唔該手足

罰撚爆佢

岩證明自己係黃既時間到啦

Errrrrr但一直無罷但聽日罷嗰啲扮黃呢？
佢地見到其他生意好咁多 實識計數架

Z

曱近平x21

推依個

我覺得打休息個啲唔撚計

擺你老母

擺你老母
罷同擺都唔識分?

講得好，可能有啲店見人地好生意就扮黃
係唔係真黃，聽日見真章！

佢肯聽日罷一定支持
眼見今次比起6.12 /8.5 話罷工嘅數量少咗好多
肯響應大家支持咗先

響應罷工真係用行動去支持

又block得

整合list

1 Utry
2 唇茶
3 仙桃居
4 sealavender_floraldesign
5 o_village111
6 古月
7 jiufenyteahouse
8 villa villa café & Bar
9 程班長
10 apoo
11 lucycoffeenfood
12 coheehk
13 金發面包
14 Ladyconcept
15 koke.lab
16 springtime
17 phoenix Sweets
18 onetenth.coffee
19 coffeeslave
20 果然
21 Rings coffee
22 sabbathongkong
23 001_zeroonce
24 日常小館
25 craftcoffee
26 甜圓
27 Top.accessories
28 Zeppelin Hotdog
29 小重慶
30 Sweet and Sour
31 來來小吃店
32
33 好鄰舍北區教會
34 Adela_jewellery
35 conceptstore
36 gemstonekingdom
37 8Five2
38 815a.m
39 kitchen_concer
40 轉角.見
41 omoshome
42 平凡媽媽的肥㫐泡
43 Leisure in Yuen Long
44 funnyworkshop
45 留白Blankcafe
46 Second Sip by Studio Caffeine
47 M2 Café
48 Le Sean Seasons Florist
49 Springtime
50 老二花廳
51 huis_silverstudio
52 little Vegas
53 InCessory
54 旺角樂瘋桌上遊戲專門店
55 元朗 Aello手調茶品
56 Lucy coffee and food 長沙灣
57 長沙灣 王孖記果子
58 annashopholicau
59 reactorscoffeest
60 zuitablehk
61 soul.852
62 hkbaroness
63 嘉寶小食
64 meraki_flower
65 lam_workshop
66 西營盤 After taste coffee
67 葵廣 Chok 雞
68 startjourney
69 mansionghotel
70 小房舍
71
72 paper & cards Studio
73 觀塘 Sassquen
74 Nuttea 堅果奶茶 太古坊
75 holam_bakery
76 hkyellowshop
77 Bistro quotidien 日常小館
78 美樂士多
79 3C 維修工作室
80 donutsbaba
81
82
83 beibeicollectionhk
84 solebaseee
85 popcorn brother
86 will hair salon
87 basketball_motion
88 accstore
89 flossyxflossy
90 isweets317 studio
91 mormor_s
92 be_good_to_life
93 loveycrazy
94 李圓圓
95 jrpoohstation
96 american_shopping
97
98 just_bid_it2
99 元朗 leisure cafe
100 玩具盒子
101 29coffee
102 本木序

對唔住大佬，依家識寫啦

曱近平x22

哩間野假黃黎！
垃圾抽水扮中立花店 - Le Sean Seasons Florist

唔好比佢呃到

比佢呃咗

曱近平x23

大哥，我on9左姐，唔洗直接判死刑掛

曱近平x24

逐個逐個follow晒佢哋
一定要懲罰佢

有IG follow ig
有Facebook follow Facebook

同意

比佢哋知道 佢哋並不孤單

Agreed

你罷埋 係屋企煮囉

曱近平x25

黃店擺工=懲罰自己友

曱近平x26

手足聽日買定野食

點睇有黃店講明聽日唔罷但將收入捐星火？

支持,
反正仲有杯麵食

依d都支持
起碼用自己方法去支持依場活動

無嘢食今日重有時間落街買呀

係呀， 黃店唔罷紅藍黑店先罷工架，
d 革命都係人地送比我喂到埋口先食，
我都唔想罷工

曱近平x27

杯面都想食黃

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷

依個難度極高
去759買個日本出嘅杯麵會唔會感覺好d

打依段野嘅巴打知自己打錯架啦
大家咪再話佢啦

我都係買759 d麵

認真問，由612一開始發聲罷市
又有罷 85 同1111 率先懲罰
大家又點睇？

我相信大家都一定同意首選懲罰依d由一開始就罷市嘅舖頭

係人係鬼睇今次，食店除外。

各公司員工自己報料

點解食店除外呢？

今次吧都係得啲細喎
冇大嘢罷

我都係
日本出嘅杯麵係好食d

今次好似連個間賣泰國百貨個間都無聲無氣